大家入手412未？

入咗五萬幾股

有時候收市前大手交易，第2日無料到

呢隻做咩臨收市升得咁勁

我都想知 驚驚地，好唔好早d放

呢隻9炒 巴打睇路

同埋我覺得呢隻野有莊揸
深港通前故意向下炒 一開通就炒高搵人接貨

我0.57入，幾多好放 跟大户揾食

已經放了

多謝大家指路